大家覺唔覺做A0真係好慘

利申香港A0
點解我冇香港女朋友

但我有日本女朋友
港女狗也不屌

巴打幾時帶我去日本

A1仲慘過A0

唔好咁痴線啦大佬

你來日本搵我

Push

Why?

A0男/女

得到再失去，比一直都冇嘅慘

好似一個家道中落嘅人，比一直都係窮人更難受

笑

又串鳩a0 仔
個個窮人都好慘 都係想成功
而家成功人士就同窮人講窮先好

我以前都係咁諗 但之後成為A1 自然就會明

係唔係咁唔知足啊
後生仔經歷拍拖失戀先係青春
A0 就浪費人生
你其實已經比好多人幸福啦

唔係唔知足 我都有感恩既
只係慣咗有人陪住你
突然冇咗個感覺好難捱